====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Partie récemment à Séoul , elle y pose les jalons d ' une antenne coréenne dans une ville où le développement urbain est exponentiel .
Entity Name (Type) :: Séoul (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Séoul (LOC)
Total entitiy counts: 1

